自助餐酒店推薦

預算$1000／per
星期一至四

帝苑好似唔錯？

1000蚊食JW/港香啦

Youtube搵Alfred Chan d自助餐片睇下
佢都試好多間下

同意

九龍酒店

萬麗海景酒店

Ritz Carlton 唔錯

Conrad唔錯

尖沙咀果間???
印象中午市食過一次, 麻麻地

JW垃圾

以前做過

晚市

午市

Hyatt 冇咩食不過環境好

深圳有咩推介

驗下個腦有無寄身蟲

帝苑以前就好食, 而家質素插水式下降

嘩屌

諗住試萬麗 有冇ching 食過

Hotel Icon?

識啲嘢喎，
無限蒸龍蝦

洲際

文華

$1000一個人就咪撚食自助餐
自助餐都係食廚餘同埋垃圾

但其他好難食
壽司 刺身 同爭鮮一樣